KMB 九巴個app係咪食撚左屎

以前一開app,搵你想搵既路線,搞掂

之後無啦啦整廣告,次次開app都要等佢彈出黎阻一阻住你

仆你個街,依加仲要唔係彈出黎一下,係學youtube咁要等5秒廣告,開app等一次5秒廣告,搵到你要睇個班車,想睇佢車程/幾多分鐘一班車,又要等多一次5秒廣告,九巴係咪傻撚左???

但圍警總有加車俾人散水喎

佢梗係唔會食屎
佢要你食屎

呢D post睇到好悶 次次都開個新post
有廣告都唔係今日既事 樓主係咪岩岩出黎

我都係比個app激到燥晒底上黎呻下發洩下姐
我緊係知有廣告唔係第一日既事,但依幾日係離譜到開app彈一次5秒廣告,搵完路線又彈一次5秒廣告,仲要有時個5秒唔知做乜鬼卡左係到唔倒數,要重開一次又再等5秒,想知到底係全世界都係咁定我特別黑仔